我好犯賤

最近解決完女人既問題就出現錢既問題，到以家解決完錢既問題又出現返女人既問題⋯⋯

朋友叫我放手，但我真係就黎死都唔想放手
點解我呢個人總係咁撚on9⋯⋯

你當人地係寶，但人地當你係草

龜龜 女死女還在 下個更可愛

你估我係你咩屌

屌你
我哪有女